發現到鍾意去行山嘅好多都係低端人口

鍾意行山嘅，一係成班冇工返嘅廢中廢老，一係就搵錢搵得唔多

識親幾個又係鍾意去行山嘅人，全部都搵唔過15k

當你星期日行完，行完梗係攰啦，星期一返到公司，老細見到你仲係未夠精神，點升你職加你人工呀

同埋啲行山撚成日話想relax吓，無非係逃避現實，放假有時間點解唔打多份part time，又或者搵嘢學增值自己呀

你話11 12月好天行山就冇所謂，一年四季都行就真係低端人口，琴日有人俾雷劈死，低端人口又少咁件啦

下個劈死你

琴日個位都窮呀？

講嚟講去 你都係想講行山係原罪啫

行下港島睇下布力徑同陽明山莊班住戶

原來咁多外國人都係低端人口，樓主看透世事

鬼佬又會唔會大熱天時行呀

去拜山既重低端

係，低端人囗李嘉誠

香港冇救，做任何嘢都係on9，港女係雞，港男係毒，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，港獨冇可能，要返工不了，快啲移民，香港冇救

行山都要搞階級鬥爭 樓主食飽飯無野做？

留在家享受人生才叫高端

假膠大家咪回覆

好多行山友都鍾意曬裝備

放假仲返工先高端

樓主明顯無遇過meetup d hiking group

你知唔知有個港督好中意行山
所以香港先有咁多行山徑
唔check你IP都知你00後

咁佢有工返未吖

會

有行過山都知好多鬼佬，鬼妹行

呢班人 唔像華人 十個有九個都會hello

痴線 行山都要比你屌

大撚把退休公務員行山(重要係肥雞餐)

行山根本有錢 無錢都會玩

行完山不知幾撚舒

大排日本英國人慕名而來佢地又窮？
咁撚多裝備撚又窮？
玩毅行者嗰啲又窮？
大排有錢人操山

你繼續攬撚住鍵盤做戰士啦垃圾